Jusco而家啲懶高級食店好似唔錯

當然啦唔好expect佢天上有地下無
亦都知道食左一半租
但係呢間貴撚
貴得嚟都算係咁
食材尚算高質同埋最少新鮮
其他野有得呃但係海膽呃唔到人
真係好樣唔腥同埋識溶嘅
個油甘魚骹我覺得個皮唔夠脆但係個魚油都幾香
然後我知食三文魚係不智但係食落口感同油香都唔差
甲殼燒細佬我第一次食
印象唔差
最少所有野都係鮮唔係腥
個麵豉湯比較好笑
姐係佢掉鳩曬啲三文魚骨頭頭尾尾落去一齊煲
差鳩啲哽骨
但係麵豉冇過咸，成件事都有返個鮮味
個龍蝦好撚韌
個虎蝦就唔錯幾鮮味
嗰兩塊傻餅反而幾好食
夠脆又足料
圖中淺色係粟米深色係咖喱牛肉傻餅
個人覺得唔錯
雖然啲comment講完好似冇講咁
但係呢個年代想搵檔野入得口嘅都唔容易
入口係鮮唔係腥已經要感恩
唉。

幾錢

呢度加埋都四百幾

好似同平時d放題差唔多?

名?

地址

康山 日文名食堂？
返工有幾個月日日都係果到食佢個魚生飯，次次佢都厚切，仲好多塊，係真唔錯

地址？名？

幾個人食
除開一人百幾
睇你點睇

地址唔開啦
廢事俾人話打手

太古吉吉島
佢個set係抵食嘅
魚生飯夠大碗又多餸
燒魚 魚鮫其他小食都正常
燒龍蝦有時擺得耐會乾晒
不過個湯就麻麻

又同老雞食好西==

食屎啦老雞就

不過我唔係太古食嘅

講你就講啦

四百幾又蟹蓋又龍蝦咁平

嗯嗯
佢係一個set嚟
蟹蓋係個set送嘅
傻餅喺隔離嗰間買

魚屋?

黃埔乎？

醒

唔係

好唔抵食喎 食過一次覺得完全唔值個價 以後唔會再食

講到明我知食左一半租

黃埔 隔離果檔別天神拉麵已經執咗